TSM坐幾年圍爐區(8）

冇人開po?

留個名

推

129 sh

Gel得頭未牙

我127
Set咗130再入

133係阻力
快D衝破133啦

係咪想好似gme咁

留名 SH

131 放哂全部

上個月一到133 插到123, 唔知今次係咪

lm

120 SH

果邊nvda 收購有問題即升

之前加得太少
咁又上番130

Lm

LM

133>131

AMD同Nvda 龍到咁，台積弱

個次係因為gme姐

台灣又地震

100@$109

123嗰陣入咗

假像

之前有人問點解個POST大部份人都係110打上入,之前嗰班人去哂邊
我諗應該係60-90蚊入嗰班已經去到可以唔洗理嘅地步,所以連POST都冇入

嗰次多得GME俾我特價買入

我仲要拎咗tsm啲錢去買gme

岩岩入左
開始坐幾年

結果點

止蝕返嚟玩返tsm

😂😂😂正路，仲坐落去嗰D真係已上腦

我放淨幾股當睇戲

我返黎喇
玩OCGN敗走
入返TSM算

219股得返203股TSM

你好高入？

Tsm穿130多返好多人

18

我都收咗皮 買咗少少 輸少咗

圍爐

玩返正股療傷

114成本SH

Finally 升

好快跌

又嚇我

你肯定冇貨

終於肯拉升

周圍gel

契媽賣左好多 酒啊

I say TSYou say M
TS

琴晚同巴打屌完 終於郁啦 堆call fatfat

係 得閒先入post望下

終於起飛三蚊了

希望過多半年 140既巴打都唔洗理

130先岩

耐唔耐就升3%唔失禮啦

回到家鄉渣

月供加倉架嘛

k w都加左倉
係q f賣

下星期係咪出一月營收

唔係今日咩？

同比增長22.2%
環比增長 8%
1月營收 126,749

岩岩出左

今晚劍指134

122入都唔冇乜點睇
諗唔到長線會跌嘅原因

台積電 1 月份營收年成長 22.2%，創歷史單月次高紀錄

今晚又有得升

過唔過到136

可以

Bitcoin炒起對佢都係個催化劑

個個需求電腦

真 岩岩睇返tsm 股價
11月尾97.8
12月109.48
1月尾121.2
如果2月尾keep到132

講緊每個月都升10%，其實已經好勁

市值咁大都升咁多 已經好勁

希望3年內上到1T cap

d bitcoin 痴左線
美股又痴線

宜家入會唔會高追左

上年不斷係度短炒tsm 覺得自己好on9

最高136你話呢

買得就半年起跳啦
仲問咩高唔高J

好悶架喎，ark精彩好多

今晚黎料

最多係驚跑唔贏大市
但唔會怕高J坐艇

琴晚高J左asx,aapl,tsm,arkk
價太高，希望唔洗豬錢，睇好半導體未來因為5G同電動車

好消息 跌

又唔係AAPL

140140

TSM 快啲宣布加價唔該

大盤氣氛麻麻 唔好FF今晚會爆升

我入黎睇住你地高追
利申7x入

$70貨 間唔時都有入黎當睇有咩新聞咁睇

我都唔明
成日都有淡友話呢隻升得慢

一開始70幾蚊入左點知越加越多 向上溝

入少咗

本身70蚊貨 每次跌就加 依家加到就快90

80蚊貨

ADR想有幾快

咁你加左係贏多左 唔係輸多左
所以無所謂啦

今日咁快縮陽

我都係79.8入

台灣新年停市，啲錢湧哂返嚟買美股TSM

60蚊貨
叫春都廢事

48蚊開始入第一注
加加下倉都加到成本價104

Tsm攞黎炒？

啲短炒友過主炒過第二隻啦，乜鳩都唔知又問有冇高追到，跌一兩蚊又哇哇叫。買得tsm就預咗年計，甚至幾年計。

tsm先係真正攞嚟Strong Hold嘅股嚟

yes

唔知下星期幾多錢
但年尾好大機會見2字頭

基本上 有錢就可以all in TSM
只會買得貴 唔會買錯

利申 由78.5溝貨溝到122.15

之前94蚊渣到實，為左玩gme放晒

返黎都不問價入返，買tsm我預佢拉上補下幾日升一蚊，一個月平均升十幾蚊

睇盤前個勢
係咪好消息跌

準備Der皮

支牛唔洗一個月就爬左頭

same

90入，都廢事理班傻鳩日日叫春

俾我抖埋利是錢加倉先升呀

所以咪話自己on9
今年開始先決定長揸

今日上138

準時屌
屌你老母台積弱

百屌成材

唔屌唔鬆化
讚佢佢會跌 要日日屌柒佢先得

真

垃圾

134都企唔穩
垃圾
台積弱

批准左係日本起廠

你怕完利是之後無得升咩

134穩了穩了
今晚可以試下135

垃圾
台積弱
頂都破唔到

俾MK OCGN 撚到傷哂
返黎揾毒撚TSM療傷

上番136舊頂先講
一日唔上一日都係積弱

咪就係
垃圾
好消息都唔破頂

咁大利好消息都穿唔到136
睇嚟都係繼續積弱

準備碌落山

屌垃圾

屌你老母好彩收左幾張CALL走先

究竟之前係點樣升到136

今日似想轉燈
垃圾台積弱

倒插 做雙頂回落比大家買貨 開心

點解會急插既？

好消息跌
廢到

tsm搞到個倉差唔多轉燈

又咩事

升得多咪跌d先 成個半導體板塊都跌

轉燈 屌

貨源歸邊，大戶向下壓價

跌穿130就大手入

垃圾電

134入 SH而家係供求問題 睇好成個行業

台積弱

134班友想食糊離場
傻啦 有排升呀
個個月sales都係咁上
淡季不淡呀

留個名先

升返

去翻130 就入

唔好分咁多錢啦，同我爆升

好冷清

溝貨梗係愈低愈好

訓醒升返怒升0.1%

長渣 唔洗特別留意啦

呢隻真係唔岩短炒

屬於果類
我唔知聽日，甚至下星期個價會係幾多

但下年好大機會double 果類

同apple合作整oled
唔知算唔算利好呢

臺積電()董事會批准在日本設立全資子公司，並敲定兩筆發債計劃

智通財經APP獲悉，昨日(2月9日)，臺積電()召開董事會。公司敲定兩筆發債計劃，董事會批准發行不超過44億美元的無擔保公司債券，併為海外子公司TSMC Global發行至多45億美元的無擔保公司債券，以在全球芯片短缺的情況下擴大產能。

另外，臺積電董事會還批准了118億美元的資本撥款，用於廠房興建及廠務設施工程，建置及升級先進製程與封裝產能，以及建置成熟及特殊製程產。

同時，董事會批准了在日本設立全資子公司的計劃，以擴大3DIC（3D集成電路）材料的研究，投資額不超過1.86億美元。此前有媒體報道稱，臺積電將在位於東京東北關東地區的茨城縣設立研發機構。

上個月，臺積電預計2021年資本支出在250億美元至280億美元之間，比預期高出50%。該公司承諾，如果產能充足，將優先考慮汽車芯片。

臺積電官網的數據顯示，1月份的營收為1267.49億新臺幣，同比增長22.2%，環比增長8%，這意味着公司營收已連續20個月同比大幅增長。

今日劍指133

日經亞洲新聞報道，蘋果與台積電正合作研發微型OLED 螢幕。該螢幕並非在玻璃襯底生產，而是直接構建在半導體晶圓之上，使螢幕可以更薄更小，適合用於穿戴式的AR裝置，例如AR眼鏡等。報道引述消息人士指，該微型OLED 螢幕的尺寸不足1吋，現時正在試產階段，估計需要幾年時間才可量產。消息人士又指，試產的螢幕某些部分將使用台積電現有的晶片生產設備和技術。

報道又指，該項目是蘋果位於台灣龍潭區實驗室進行的兩個項目之一。除微型OLED 螢幕外，該公司還致力研發於微型LED技術，並已針對這兩個項目設置了試驗生產線

今晚怒升一蚊，收盤133.680

今日升$1

無錢啦咪再升住

利好=開市前升1蚊，開市後消化完跌3蚊

今日133 我即走，妹咁少
真係擺etf 或炒下仲好

一走就大升架啦

重倉TSM，輕鬆過人生，又可以安心返工

比個機會黎 想走左張call

唔洗提心吊膽
不過見到出面既人跑得好快 就會心動

133高J師
125溝到落均價128
今晚140走,轉戰420股

妖股

屌我就係知呢味野
好撚邪

140

你唔走佢點爆

咁我sh

其實呢到重倉TSM既手足
見出面妖股唔心動咩

心動架，TSM係根本，有強健既根本，
先可以放心搏殺

90% tsm
10% 短炒過下癮

盤前放 尾盤入 近排呢招好似幾work

1/3-1/2 錢 係tsm

攞來定倉

其餘錢搵股來炒 好像sens 咁

50 蚊月供溝到70蚊
早期成日屌佢妹 自從買完aapl 發現隻垃圾仲妹過tsm 唔識升
Tsm 妹完會爆上

出面隻支牛 420 又爆升....

TSM呢種慢升先係覺得安心

走到 我會正正經經SH

aapl妹嚟講重衰撚過tsm啦

全倉 日日安心睡覺

尋日又係盤前食春藥，結果。。。

屌，賣左佢入futu 算

Tsm 今日有啲好消息，應該真升少少

屌aapl講起就嬲

揸住200股+lc 128+sc 136, 140,全部下個禮拜五到期
諗緊升多少少走隻call好定係由鳩佢
感覺呢隻嘢再上少少就跌返幾蚊打橫

135

呢隻開始有起色喎,睇左佢幾個星期都係12X悶局~

支牛就200

今個星期低位10x

今日有冇140

試高位

叫左你走

仲未破136

今晚食左偉哥點走

等年度出再入

你諗走都掂136

你為蒼生，酒啦

好， 136我走

想再入

心動

已經玩完TLRY
之前輸係OCGN既，賺返哂

好刺激，頭先TLRY盤前係咁出出入入

又準備陽萎

今晚個售 唯一一隻綠

破頂未

妖股好彩食得到就係，食唔到高J就跳水咁跳
受唔住刺激，都係TSM穩穩陣陣算啦

重倉長揸7成TSM
1成BB搏下佢長大
再加2成Ether coin
日日都可以安心訓覺

岩岩一大棍，又再次見到TSM 好硬

唔好gel

唔比你走

Tsm股東全部入黎取暖

又可以全倉靠tsm頂住個雞頭

仆街，TSM都頂唔緊

印度神童

阿神童兄有冇話2月11號會點成個倉都紅色

今日食左藥

又抽翻上嚟134喎

大家覺得TSM可以上到幾多

公道講
今晚係抵讚
護倉神牛

我有d細價股比佢嚇到放晒
我都係全倉tsm算

唔係Tsm
今晚隨時-10%

唔好讚壞佢
繼續屌台積弱

岩
讚佢佢會跌
繼續屌

125 LM

邊個再睇唔起tsm

護國神山tsm

今年覺得200

穩如狗 屌

個倉60% TSM
25% 幾蚊股

定海神針

今日真係好異常

135 頂了

無論世界點變，Tsm始終不變

不變地弱

Go go go

TSM 咁叻仔
獎你升上140

tsm 包你安心既股

今日屌打daddy 契媽 btc

走左30張tsm call

細細注入賭場參與下咪算

心動買咗股gme，預咗輸。
早知捐咗去好過。

Sh等ss
32857

個倉6成TSM 2成TSM LC 剩低 玩妖股

尾盤回返

不過tsm係慢慢咁升

唔經唔覺都135左右

真係升一蚊 133.690

同asml一樣

全倉得TSM係綠

護倉神電

自從買左TSM, 日日都好好訓完全唔洗睇佢

當係放係銀行儲錢

TSM + ARKK
晚晚都有覺好訓

睇你想要咩，長渣無死，但你預左可能同一個位妹你1-2個月

450股 $52平均

本身係700股 $103果時走左250

已經喺港股訓練有素

80蚊溝到上120蚊

今晚再立flag， 收市134.690

可否破一破頂先 跌

我目標一個月升20蚊

今個月升夠，下個月先破頂，年尾就300蚊左右

🚀🚀🚀

有郁到咩點解我唔太覺

妖股
上番136未？

穿極都穿唔到136

因為又落返去

指數唔幫手都冇計

咁都妖股
On9架？

佢自己on9高追就話人妖，點解唔買GME博下呢

升咁慢
仲唔妖

我120入

唔係預左架??

咁多直必

買得呢d就唔使晦氣啦
早d休息好過

買得TSM都唔期望坐火箭

今日會上到

過埋136

上呀～

台積強

上望140

一月果個浪真係少見
睇吓仲有冇機會

其實都唔慢啦 唔好咁貪 慢慢升好過大上大落

佢今日keep到咁, 收貨架啦

136係咪新高

成日話tsm 唔夠其他晶片強
睇返比較下其實tsm 算係最靚果批晶片股

坐穩136就好睇了

台即掂

上呀

今日上唔上到138

137

唔貪心一日一蚊就夠

升太勁
想佢煞一煞掣先

Hold比個孫

TO THE MOOOOON

有睇慢慢升都話太勁...

一講完即回

136中收盤is ok

有d人真係4方西

新年快樂
祝牛市gogogo

我過檔左AＲＫＫ

遲Ｄ返返黎TＳＭ

138得唔得

其實呢隻股係咪咩價位入都得

射撚左啦屌

日日訓醒覺又係綠色

好名！

60溝上120

Tsm Tsm Tsm

其實TSM 呢d 正股
買完去訓覺就得啦
駛乜日日睇佢升幾多

妹下妹下又升d
其實幾正

均126
依加都8,9%賺緊

玩gme 420 日日當火箭咁睇住

我地台積強正氣到日日放心訓覺

溝溝吓最重倉就係佢，好放心咁SH

今日TSM上哂電咁

今日有驚喜

個vol好多綠色棍

早排妹左幾前

升呀

好似新高

差少少
138好意頭呀

138

168 好似好d

買tsm每日都可以安心早訓

係大牛市PE上到60，70都唔奇，monopoly
除非大股災 唔係真係無野驚

唔好心急
過幾日啦

Tsm 百二個陣冇晒人
依家個個同tsm認親認戚

祝大家牛年搵多啲

大家新年快樂 齊齊SH

其實TSM真係無野好討論

TSM!

大家新年快樂
新一年大家都搵多啲

不斷睇佢利好消息真係好忙

今日咩事

今日咁多人，新年快樂

我而家想TＳＭ跌
跌我就放哂ＡＲＫＫ，再全倉TＳＭ

升到CLS

短炒果啲放晒未？

今日升得太快唔知點入

靜靜雞入左貨, 可惜入得太少

都前排先跌完13x跌到120

溝左幾次

今日升左好多 想再入貨

如果全倉tsm 真係可以唔開apps
但同時有平其他股 咁有mon市就自然會留意埋tsm架啦

好似話美國會解除 晶片出售畀中資公司 嘅禁令？

屌 唔撚係呀 垃圾biden

買台積強好穩陣
不過會激死你，成日扯到高一高，再ＤＥＲ皮（講緊每一日）

你會多謝自己做左正確決定

唔賣比支那都已經唔夠產能

其實無乜特別，重點係依家生產又滿載，訂單又滿。

要買晶片要排隊

有買貴無買錯，係妹囉

早幾日出咁多利好都係妹

出1月業績個日好似倒跌

三日唔埋兩日又話係日本開廠 同apple一齊整chips 然後又出月績又話派息又收息 消息多到

係咁升 未買夠

已全倉冇錢加了

臭雞都回啦
但積弱今晚依舊生性

8成TSM
2成ARK

日日都可以搭的士番工，食飯叫兩杯凍檸茶

佢個勢係咪真係想今日140

聽朝拜年前去茶記嗌杯淨飲凍奶茶行街

坐唔定既後果

ＡＲＫＫ升得多過ＴＳＭ時，就全倉ＴＳＭ
ＴＳＭ升得多過ＡＲＫＫ時，就全倉AＲＫＫ

WHY NOT 一半 一半?

我本身全倉tsm option 120上返128果下坐唔穩
轉左去搭tesla 車

我係一半一半

淨係少少錢玩短炒

AAPL擺喺度煲醋

回一回又可以入貨

SAME

150call 又120 坐到今日 終於

死都唔放
我唔會再中多次TSM 中左既伏

上埋140就收哂d call等回調

我7成 仲有3成想高J

靜靜咁上

遲下會回返少少㗎喇 忍住（雖然有買貴，冇買錯）

大盤又跌？睇下今日守到幾多

守到136就滿足

真係唔好彩......

TSM每日劇本

有利好消息／出業績時：
爆升２蚊，回落
全日升１蚊
爆升３蚊，回落
全日升１蚊
爆升４蚊，回落
全日升１蚊
爆升５蚊，回落
全日升１蚊
爆升６蚊，回落
全日升１蚊

無利好消息時
爆升１蚊，回落
全日升５豪
爆升２蚊，回落
全日升５豪
爆升３蚊，回落
全日升５豪
爆升４蚊，回落
全日升５豪

直插無水花 thanks

次次tsm breakout, 大盤就會插水
然後又妹多一星期先上，然後大盤又插
救命

137放左少少 等回調再加倉

穩到

嚟緊又妹

有邊隻股一個月差唔多升10%身家仲要冇風險？
我大tsm

無利高先升多D真係吹漲

TSM 張leaps

今日138收市

除咗gme果期
都未見過呢隻野真係跌過

呢隻野係穩步上升

2月頭講緊12x
1月尾講緊11x

唔會好像sdnl 呢類大升大落
攞來定左個倉係好好用

次次TSM都見到你
賺緊幾多?

３４３美金
好少

呢個好似關TSM 事
【美國汽車製造等行業停產：拜登團隊誓言要積極大膽地處理芯片供應短缺問題】美國白宮官員發佈公告，稱美國政府正在確認半導體供應鏈中的障礙，半導體供應是未來行政命令的關鍵議題。芯片股普遍上漲，AMKR目前漲超18.5%，LRCX和KLAC漲超6%，應用材料漲超5.6%。

年尾見200

芯片點會唔關龍頭大佬事

不過佢車個D芯可用低level D既
TSM 專門做精密高端個堆都做唔停手

我賺緊3000鎂
但冇諗過放
所以上上落落都唔理了
月供, 今年年尾望300

本身d單都多到做唔切...咁低level 少少既應該食唔到

美國政府俾多D subsidy TSM 啦
擴充產能

兩隻都渣緊

想入多d貨 睇下聽日會唔會有位入

轉左挽UMC

UMC 一年升咗3倍幾， TSM都只係2倍多d

UMC應該可以上25蚊

芯片前芯片後 搞乜撚野

聽日星期六...

高收 今日掂到

星期五咋

仲好過買契媽

係wor 唔記得美國時間
柒左

訓醒見139 尋日大盤跌諗住訓好過

食錯藥
呢兩日竟然高收

台灣都係叫芯片 just saying

Umc 去隔離 post
UMC 聯電集氣區

上個月120左右入咗100股

台灣新聞 叫晶片喎

呢個ok又推番上黎代表又回調了

Po

因為無左台股

持有300 股TSM 日日都好安心
但之前賣左ARKK 買AAPL 好撚傷心

之前有班傻鳩仲成日叫春

唔知幾時到140

咩價位入

今晚

同我一樣 屌
轉晒倉去ARKK

122.22

APPL好垃圾

我之前都買左APPL仲要未走

AAPL前排143 走撚哂
正垃圾

咁撚叻仔企穩139

139

想將堆VOO轉過嚟TSM有買貴無買錯

想入 係咪已經冇機會
個價好高

利申玩左2星期嘅新手

你一個月後再睇返你呢句再講

same 台積有時仲穩過voo

明明嗰排ARKK同AAPL差唔多價

連豬同連牛真係好似樣

TSM係呢2-3年既長遠投資，唔好跌少少就賣，冇得輸既

兩邊都買囉

長升你咪永遠唔使買

100股 12X入

諗都冇諗過，琴晚VOO轉左去TSM, $137加左注

139走少少 預今日回一回 下星期入番

都唔知返工為乜 買tsm 日日賺

為左買更多tsm

屌 成日都有人問 tsm就慢慢破新高
隻野係慢㗎啦 回嗰陣時又唔入 升先黎問

返工係對沖

收到 謝巴打意見

咁又係

下個po要pin
$139怕高追 $129唔敢入 $149揼晒春

大圍跌市佢跌少啲，但係如果佢一隻回調一般都回好多
而家企得穩應該又妹一排先又再升過，係加注嘅時機，一係等佢下次回調

好！ 睇下會唔會後悔入左先

今晚應該回，然後下個禮拜就妹
仲唔入市等幾時？

同新手講坐兩三年
坐到兩個星期當贏啦

過多排又會多咗班140買嘅出番黎叫

之前賺咗2蚊走咗 138果陣再入

tsm短炒股神

唔走架啦 一係向上溝一係向下溝

CHING一定買得好大，2蚊就止賺

幾個月已經咁做
Voo雖則話穩陣 不過真係太慢
而家Tsm又唔係唔穩

留名今晚企穩140，不過做好心理準備下星期落返139妹

走啦，冚家鏟

TSM 仲穩過大市啦
大市講氣氛、個股講實力......TSM 實力唔洗講啦下

Tsm，自己玩自己

有時大市跌佢都會升

我都係

why not both

Tsm 係咪對沖用

Arkk tsm都係大倉 好似足球隊咁，有人進攻有人防守

係呀 已經無乜機會啦 過哂時間啦
千其唔好買 你一買就會隨時直插 到時蝕好多錢
咁你就會好唔開心
所以我建議你唔好掂tsm

2蚊

利申：122重倉

走啊 唔好返黎

tsm玩 option真係fat fat
只要肯坐點買都贏

86蚊入
90再加倉
96再加倉
依家100均價
每晚瞓得好舒服

想問tsm 咩價可以走
123@10

140囉

唔走，等250

有冇高手睇到biden 既行政命令點影響tsm?

短期都唔會走啦
入唔返架
你睇個換手率
邊有人賣架

有冇人同我一樣每個月不問價入貨

有啲難喎

有呀 入咗我個月供list

+1，由$118儲到而家$127均價

大家一個月入幾多股

想問依度係咪股joy都唔放
學生哥冇乜錢 125得2股

TSM真係唔使驚
未來3-5年半導體加工龍頭嚟

155股用嚟做定海神針

無影響

股joy就留返tsm ,到時邊跌邊溝

deep state/敗登柒極都唔會整死台灣
(或者唔會咁快整死台灣)

唔返工邊有錢加倉

一排冇睇原來開到8

voo慢到唔識郁

買voo嫌慢

50蚊月供到宜家

好過2800

100股減到80股

遲下搵機會加到150股

你lam正

爆升一日之黎通常跌番一星期

然後妹一兩個月先又爆一下
劇本黎

無所謂啦，tsm 反正都係用年計 突破完跌返姐係可以加

想問下你地一個月月供幾多股

pre market 差不多140

一買就會閪冧

今晚會唔會140

我第一注入133
之後撞著gme
跌到12x
溝到均價130
係有少少驚
不過忍一忍就139了

140!

已經140

i love TSM，靜靜地咁贏

轉場TSM

連燈仔開始轉場tsm嘅話
Tsm就仆街了

補倉 準備派貨

希望佢慢慢妹，慢慢升，等啲短炒撚唔好買

就係TSM先唔驚
入得既都長渣

藍燈籠TSM

同你exactly一樣

127放左一轉 依家好後悔
今晚回小小重投tsm懷抱

窮丁買得十幾股
一個SNDL輸返曬

準時屌
屌你台積電

回到133再加倉

玩燈制

又比位人入貨 良心股票

掛緊137 快啲倒車接我

垃圾
豬死了

那那林上15-60啦

啱啱開市果棍入唔切

咁都弱？？？？？

弱

乖啦

139入左扑暈自己1年後再睇

其他升番
佢仲跌
垃圾

呢隻長揸嫁啵

插水

我139入左

廢撚到

呢隻唔係爆升股 要慢慢坐嫁ching

台積廢

短炒全面進場

台積跌又來了

有冇人加

過完年先
過完年實跌

破頂追貨既唔使驚 入去Tesla個望望 心情好返哂

138加咗9股

逢星期五加倉

139 加左30

再跌再溝

137再加

均價124@30
本少
大家有幾多係手

300@$93.8

重返139直接試探140啦喂

又跌
台積弱

好撚弱
廢電

望下AMD再講

熟悉既台積弱返黎架

妹妹妹插妹妹

已留budget
不過重要留啲俾arkx

兩天連三起規模5以上地震 氣象局：不排除大地震前震
所以升唔起？

都已經升得好快啦 咁都升唔起

升左成十幾蚊仲嫌慢

真 最撚憎人想本身係廢老股係咁爆升 最好一日升幾十點 個個炒股都無哂耐性想一夜致富

最好就唔好升咁快慢慢升 悶聲發大財 大盤回調都唔係幾影響到 前晚佢破自己新高 琴晚佢都係137-139.x個range 裡面妹下妹下 呢啲先係健康嘅股 慢慢黎咪好 入得tsm 重倉tsm 就係為左唔使擔心佢

呢大半年買其實升咗好多, 7十幾上到140
買台積電真係唔人使日日睇，同埋夜晚訓得安落

市值就黎追到tesla 啲人仲嫌升得唔夠

遲下接國家任務加單整車用晶片
車用晶片毛利低

起碼過返騰訊啦

出面開左幾個TSM post

最重要晚晚訓得著

咁係好定唔好

圍爐

豬死了

T字頭全部垃圾

豬死啦 molamola

咁睇黎135~139呢個RANGE又要妹返一個月\

姐係135 又可以加倉

睇定D先
之前高位137
見怇回到133
個陣先做TSM股東
之後妹落125

落唔落得返$125？

大跌就會，否則130已幾係基本

落到即掃貨

落到125 你就會諗123係咪落到 落到123你就會覺得120 都買到 到落咗120你就會諗 跌到pk係咪仲要買

落到115就清倉止蝕

比海還深

點解你地仲研究緊百幾蚊既TSM
雙位數唔升個陣又唔買
係要升個陣先買

隻野仲係 有買貴無買錯既股黎，而家仲係好平，我睇佢幾年後有500蚊嫁。

短炒既行開

呢隻真係算慢，人地sq se 全部都創新高

但要睇番上次回調個時sq se跌得甘好多

今日冇巿

歐盤144...

邊度睇

我見到119..

歐元119

對番美股係145？

Google

我諗佢意思轉返USD個價
119EUR=144USD

O, 明白

想問點樣睇歐盤價格？

Google “tsm stock frankfurt”

TSM都成日睇住個價係咩玩法

又怒爆升
留名等睇又有高追撚叫春洗版

你岩

歐盤145咩料

歐盤119 計返匯率係usd 145
大家都係講開usd 易明d咪講145

買tsm 係會日日睇佢
但都只係齋睇 唔會點操作
預左起碼擺番三五七年
見到佢升就開心 跌都放心

有冇巴打都係咁

點都揸到第二季新廠落成出晒好消息先會考慮減持

其實係 多數都係齋睇 無咩特別操作

唔同堆penny stock
要一日望幾次

D高追撚今晚又叫春

高追撚唔係高追左喇咩
叫乜春

唔睇住個價 咁點加倉

今晚$145

150

上個禮拜加太少注

資深既TSM友一定知道盤前咁龍
開市之後會點

盤前龍 開市頭一個鐘再龍 收市蟲

唔理佢啦~我地用月去睇
1個月有10%就收貨無既就屌多2錢重

頭先盤前 141.5 走左 15股

痴線 變到用月計10%

依隻不嬲盤前龍，盤中蟲

明明之前日日妹
宜家升乜9

95入果批貨，126走咗，我知錯了
得返100股 112

瞓醒覺見140

台積廢電
今晚特價

按前幾頁成堆傻仔係到話廢廢廢

廢廢廢

你真係唔識架喎

今晚玩完。。 開市前講台積電

靜靜雞贏唔得嘅..

我愛蕭生，阿哩lu也

屌你老母咩

D call fat fat 🤪🤪🤪

愈溝愈高

屌我做乜9屌番你

睇黎今晚高開低收

屌老蕭屎忽，唔係屌你

酒啊

今晚係本年台積電最大的考驗

我都想睇睇蕭生既燈力

利申：重倉持有，重鎮。

唔跌點加

上次講完加埋GME之亂跌到仆街

好唔想盤前升
開市一定急瀉

等特價再入

橫掂都唔撚放 佢燈極都影響唔到我
遲啲早一定升返

咩位加好
長線

咪係
Burnhill都唔係第一次講TSM
真係比佢燈跌咪加貨

就係想加

之前燈到一二幾

長線日日都係好價

唔好升住啦 要好似以前咁妹足幾個月咁比我月供

升咁快點加倉

好想再入TSM

140 頂到

又破頂

睇個勢 140又會妹一排

燈完即妹

大盤都無乜力，唔轉燈已經好表現

110 得14

講完即刻...

成個市得佢頂到

台股報復性追返依幾日升幅

無咩理過

不知不覺就140

重注了
希望燒山唔好再燈

140又開始妹一排

尋晚忍唔住，襯139加左注

依家溢價成20% 好似太高

廢股插返幾棍比我加倉啦

溢價真的有點高

台市今日爆升

已加倉

燈咗第二次啦

追返落後溢價咋 今晚ADR跌都唔出奇 大盤無力乜

663

要點睇

仲要追唔到
上次67x adr先137就回調
今次66x 今晚磨先係正常

google

屌你 琴日加完今日就跌

盤前138 比哂機會大家上車

資深既就唔日日睇嫁啦
開頭買就日日睇日日屌佢妹
資深既隔個月先望下 一係就等大跌市睇佢表演咩叫硬過鐵

佢一次過燈晒tsm咁多廠

仆乖 琴日141最高位入

如果回到130左右係好機會

升又點
隔離Tesla蝕返晒

畀啲信念

me too跟手arkk又蝕咁D

💎✋🏻 共勉之

佔成個倉幾多%？

如果健康回調到130 all in啦

本身7成幾，升到變左8成

岩岩入左

上年3月果時佢表現成點？

隻野好撚硬 唔想望

null

係咪應該等佢跌一跌先加倉

股災了

TSM都頂唔住

入得貨

139應該入得

今晚到半導體大跌 Tsm算硬

現價想入黎擺

真係算係咁, 其他棍到癲

tsla輸緊千幾蚊港紙，想斬哂佢入tsm點睇

廢電正常發揮
去打機好過 唔洗睇

137蚊

136

$136.5 加注

燒山好波

137+左注

等130-132

等緊135

多謝燒山比機會加倉🙏🏻🙏🏻

呢兩日都加左注

掛緊

大貪左D

136企到好硬

要跌幾日我清晒倉，淨係留返tsm&nndm

到時慢慢撈底

唔係股災好難跌5%

咁分注入好過啦

總之留20-40% 現金 ，備用 佢每跌2%我就入

老蕭真係好撚邪，上次上完135比佢吹奏完跌返去120

信念太強早加左

屌！我都係！尋晚139加左，點知今日做緊136！on99

唔好咁迷信啦

唔洗咁心急加倉啦 大圍跌緊佢都會繼續跌/ 妹
上次136跌到127我以為世紀大特價加左，點知第日跌到121
睇定啲先落手大家

後悔買貴唔係買錯

但老蕭真係邪

一開市139入左40

入貨時段

大盤跌 tsm跌 ，大盤回升 同業都回升，tsm繼續跌 好難捉摸

唔係想回返130下話

係121個時入左 以加再等加倉機會

係都唔出奇

想135入 等唔到136.5入了

其實Tsm不嬲自己獨立左出黎咁
覺得佢同大盤唔多相關
佢獲獲破頂就落番10蚊左右妹一陣
然後又一野破前頂係咁loop 買佢唔係睇日線
睇月線就得

我141入呀

下星期就黎接你架啦

今日又加左50股
14X 既手足我地好快黎接你地架喇

如果跌到去13頭，再加小小注

今晚134 又比機會買貨

德國話左用biontech換晶片

拜登又寫信話要晶片

係咁跌無錢加啦

我唔急住加 ， 每跌3-5%先加

留多d現金先

屌你老母燒山

話撚左台積廢電
有種跌番119買入價

又變番台積弱

$58@47未放過
之前加注加左落蘋果，食哂屎
Tsm咩位再加好

130-132

136入曬 夠薑再跌

TSM yoyo~

黎啦 再跌我再加注
反正尋日放哂d細價股

屌你老母台積弱 加完先跌落去135

垃圾股

x2

有無諗住繼續加

今晚一定穿 133 , 140附近既朋友夠唔夠膽加倉

幾多加好，無乜錢孖小小加

夠膽加不如賣put接飛刀算啦
聽日到期都係賭一日啫

130會唔會係支持位

110 - 120

琴日136入左

分注分注分注，留現金準備跌市

有無人130會加？ 定跌穿130先加

唔會再133以上加
有貨無謂加
陣間運氣唔好吹多2-3個禮拜風

算好硬淨架喇

135賺少少放左先，預佢有排跌

跌幾蚊驚到咁

SH

我都127

買tsm都冇諗住炒架啦

122 allin左 SH

上次都134回到118
畀啲耐性啦
買TSM都驚既話，應該做定期吧啦

睇下隻垃圾AAPL

均價133走左，睇佢會落130

今晚好撚chok
暈船浪

有排跌 台指好快俾人洗

TSM呢d護倉神股，
驚閪咩

安心訓覺

跌得算少喇

係...不過都係唔讚佢

Sor係我前日call咗搞到佢跌

諗住會落入133入場坐下，點知無機會

到價想入

今晚就比機會你

142跌到134 唔玩啦比返啲錢我

對比其他股已經跌小左好多

3XXX 股重倉中 Tsm近一兩日係弱左少少
Umc 就盤中係硬d

3球

會唔會回番120比我加注

要屌佢先識上
之前依到啲人仲話我買TSM都屌不如做定期

收皮啦
當自己老燒

我日日準時屌

好👌

哈
不過上次你俾人屌果時見到你D回應真係好柒

你理撚得我咩柒碌把口喺我到
我仲有錢贏緊咪得

啱
大家有錢贏就得
不過有得笑下都唔錯

台積電：3納米製程研發較預期進度超前

台股跟前一晚美股

靠你大戶頂住

然後美股又跟翻台股 永動機（向下爆發）

嘥氣，咪又係妹

你老燒上身？

諗住12X入場

盤前升，盤中跌130見

where

慢啦Ok
未夠貨

代表未來4，5年 都可以維持高毛利

依家tsm用5nm晶片支撐50%毛利

等人地追到 就可以用3nm晶片支撐

5nm可以攞去賣車之類

晶片界不嬲都係咁
cutting edge 最賺錢
下個node 就轉做d 低端d 既野

Source?

老實講買得tsm 就唔好預買sass 咁刺激
但一定穩陣過sass

早兩日刷緊牙聽新聞都好似約略聽到登登有搵tsm

今晚又可加個倉，不過盤前已升2蚊

盤中就跌架啦

盤前已經上返去

一開就跌啦
第一次玩TSM咩
一跌又加
無限LOOP

成班廢淡入哂黎

💎✋🏻

調整完又可以上返140

YOLO💎✋

月供股票，逢低必加倉

邊個話台積弱同我企出黎

連TSM都話危險，咁不如去銀行做定期啦

呢隻不嬲要keep住屌
百屌先會成材

盤前果然又套人

加倉

唔升番上140都係台積弱

weak

一日一屌積弱

而家每個月都手動月供TSM

台積硬果然係
企硬137唔升
垃圾

幾次挑戰138失敗 衝返去136

開始積弱

琴日135補番貨

垃圾sofi 仲未開到戶，好想冇手續費月供

致富都冇

TSM 買call不斷蝕time value

買幾遠

3月同4月135行權

TSM 每月加注正股SH

點解tsm溢價咁多？
10%以上 冇理由冇方法套到利
總有台灣人買到美股
定我太天真 睇漏左野？

好似話台股既股票要轉換成ADR既話要經過十幾層手續，交易成本高，而且要係大股東先容易通過呢d審批手續

睇怕今晚又妹過

盤前133 搞咩黎

又插

大盤插 大股跟

睇黎美股應該keep住慢回之後大插

睇黎可以加倉 一野插穿130

我都估今晚會插穿130 所以清左tsm倉
但見佢133妹下妹下又想買番

x2
一陣左一巴右一巴就柒

通常賣完就升到仆街

我唔係對佢無信心
係想低價入返

Set 左 125入貨, 今晚安心訓覺

連登仔買上去架

升市勿摸頂，跌市勿摸底
利申摸撚左頂均價137，乖乖瞓覺坐下先

係就正 月頭又可以低成本加倉

邊撚度弱

弱啦
今晚又跌架啦

台積硬

其實好硬，你睇下其他

137都唔算摸撚左頂嘅 通街都問緊佢拎貨 佢點都會升嘅

咪坐下先

141 here

妹夠未

而家個大盤係點呀?

望下ARKK
TSM算係咁

全倉望住其他人豬錢

我們在寶島的家

135 加100

真係好撚硬 cls

硬過鐵

134 queuing

差個少少🤏
已入

136入左唔少

雖然宜家134都仲有係profit緊

出面跌到仆街 佢都唔算硬？

均價137入 諗住長揸幾年 係咪唔洗驚

你望下旁邊TESLA 就知

你知間野係咩公司？

佢再跌都考慮建倉

依家呢

TSLA跌撚到仆街，TSM跌得少過納指，算係咁

TSLA係S&P 500同 Nasdaq 成份股
唔同 TSM呢隻ADR比啦

Tech股個跌浪回調唔似咁快完 。等120先溝

Tsm 岩岩先開始跌 睇下台股

其實有無清知到底呢輪係跌乜
定時定候回調？好似經濟同疫情都無大新聞

國債息率接近一年高位

望埋隻冚家拎aapl

因為arkk sell tsm

妹妹妹妹
爆升
跌少少
企穩
大跌
企穩
妹妹妹妹
爆升

慢慢就慣...

放左廿萬股

平時一萬幾千咁買

走佬呀

140清左倉
等110再入

放TSM入TSLA?
不過都係跌

放哂，個倉放走左隻大笨象，鬆哂
專心R舊經濟股水

all in tsm

點解Tsm會跟大盤走

132溝唔溝好

130啊

等128再加

132 我會等128-125先溝

算跌得好少，始終d人驚就會放

盤前131

穿130就加

孖爆佢

TSM頂撚住

Sh tsm可以笑到最後

Tsm:

Hold番排 短期內都唔會搞得惦產能都唔會點爆升架啦

睇黎有機會去到125再跌

4$了

隊多啲先溝貨

tsm 都跌5% 無得搞

跌到咁係咩玩法，又話多單到做唔晒

係咪落返113

來吧 大混亂！

幾錢溝好

走先啦 下個月先入返

139入咗
跌到120先溝

好想走一走先

未咁快 3月跌10% 今年升咁急

真係跌起上黎我睇70-100

你老木
Tsm 都勁插

玩完，熄app

係咪真回調

唯獨TSM唔斬

應該好多人等住入嘅

利申：127

無咩壞消息唔太怕

今朝6點起身，知道唔對路，放哂，
等跌完再入，今晚12頭，無難度

tsm真係唔多怕, 但問題係幾錢入先好

你都話唔怕
咁咪不問價入囉
入完就瞓得

每5蚊就溝

盤前已經無左5%
到真開市會唔會無10%
俾番d 錢我啊

放左一半轉sqqq

小心左一巴右一巴

Agger ，反正都唔會跌好多，未來前景仍然係度

利申：50幾60蚊入

如果大回調，去返100都唔出奇

恭喜你

信念

127蚊 100蚊樓下個啲開始腳震未

清淨2成倉
先保住profit
過完個浪再買

100@131
想走了

118 唔怕

90@110

114 SH

溶斷

你問下140個啲點

應該Jump左啦

TSM坐幾年圍爐區(9）

開咗po了

特價機會

1001